從隔離個歧視post就知cctoy真係無得救

華人被人歧視都無問題
唔好同我講咩同外國人解釋你係香港人會有用
我真係笑撚到碌地 之前都有個新加坡人係英國無啦啦被人打 仲有好多唔講 人地要郁你會唔會問咗你邊度人先呀

成班仲話無問題 踩埋一份，一睇就知未撚去過外國
成世係香港做井底之娃 係度睇youtube睇goolge map 幻想自己生活係外國 一切都係美好的
或者就覺得踩埋一份 人地會當你係自己人 好似有優越感咁
上連登真係勿認真

美國老師講課時做出"瞇瞇眼"的歧視亞裔手勢，引發亞裔學生們不滿

連登仔不嬲自覺為榮譽白人
不知道哪來的自信

上連登就唔好咁認真啦

大把人真係住外國又真係覺得無問題

你覺得有問題，係因為你大而化之姐。將一個五毫子睇到全國經濟咁，將一個人對某種族想法睇成社會性種族歧視，自然會鳩叫

香港人唔會鳩叫，因為真係有更實際問題，例如中共，又例如新疆。呢d問題先係真正問題

講到尾，係唔鍾意左膠將小問題誇大佢，而真正問題例如中共就視而不見

用cctoy呢個字已可以block

歧視係無可避免
你想人地唔歧視你，
你自己做唔做到唔歧視南亞人先

咁到底問題係支那人被歧視

定係

你被認錯係支那人所以被歧視

支那人被歧視有咩問題?

成日有班人喺連登教人點做人
點解唔去babycondom香土教化下

建香港城

只是支那人一齊比人歧視
我比人歧視有咩所謂

離地港豬留學撚去咗英國學埋左膠嗰套
跟住就扮嗮嘢教訓香港人

cctoy = 井底之娃

連登仔不嬲都xxx

咁你係唔係

又無得救post
年中講唔少次

cctoy唔係講緊嗰啲特別戇鳩嘅時事台會員咋咩

去加拿大咁耐淨係俾黑人同阿差歧視過

連登仔不嬲講完自己唔計

鳳眼點解係歧視，
以前啲人像都係咁畫架

畫果個歧視

根據樓主既準則
你係井底蛙
你以為所有外國都好似加拿大咁樣

以前中史書啲插圖，
不論皇帝奸臣名將個個對眼都畫到咁

去做得gym多，夠大隻，冇人歧視

Cctoy : 健身狗抵撚死啦

認同

應該係得呢個壇三兩日就要評論自己啲會員
你想像下親子王國啲人會唔會日日屌自己babycondom

一句左膠飛埋黎 咁唔駛講啦 係咪都左膠左膠
我以事論事 我唔係講緊外國人歧視華人
我既point係有一班人竟然認為華人被人歧視無問題

我都無教 我又無叫人應該要點做點做
我只係覺得好笑姐

[情景模擬] cctoy班支持歧視亞洲人嘅連登仔出到外國到底會點？

呢個好笑

中肯，樓主有冇回應

無歧視過定咁喺連登係異端

cctoy果班係純種雅利安人，對上三十代金髮藍眼

樓主：全部都係井底之蛙
你地住外國，全部外國你地住哂？
你地以為所有外國地方都好似你地住緊果度咁幸福？

what about支那人？

連登仔有得救
香土救黎都晒氣

人在香港怕咩歧視，抵死啦去外國

人地加泰混血 又話你知咩
人地烏克蘭混血 又話你知咩

話人歧視自己就係最歧視

我就真係無試過去到人哋國家 一路吹噓自己沒我國你們早完蛋 一路做出一啲好似未受過教育咁嘅騷擾性行徑 有嘅點唔抵人唔歡迎你 呢啲原因咪就係支那人同南亞人嘅分別

日本人咁有禮貌咪一樣俾美國佬歧視

首先，係個邊個post已經講過，我以事論事，個老師係教緊歧視既歷史，所以問題不大，佢最蠢係佢親自做而唔係搵張圖代替
第二，我唔想將歧視呢個行為膠化，我唔想我地好似黑人左膠咁，叫聲你black guy，問你生左仔定女都話歧視。

有禮貌都俾人歧視咪即係唔合理

而家層主想用自己都有歧視南亞人去論證外國歧視亞洲人冇問題 但係事實係得佢自己係咁扭曲

成個po唔講以為連登仔係雅利安人 支持外國歧視自己

樓主睇唔到

我唔係華人

我係香港人

same 用呢個字一律當波台狗處理，你要怨就搵之前個個 post 都講玩爛嘢果班真波台狗啦

正確
根本世界上冇可能冇曬racist，而且所有人都可以係racist，唔係好似啲on9左膠咁黑人就唔可以racist

無謂浪費時間落去

成L日係到講啲bullshit systemic racism 又話自己幾慘，好似全世界欠左佢咁

有咩問題
歡迎鬼佬歧視我地香港人
我地係賤的

你呢句說話好尷尬，其實無人期望佢會回應，大家都知佢只係純粹上黎笑9連登仔

no idea, no suggestion, no point, only laughing

我諗緊開呢啲post平時係咪無人理
上個forum咁認真

華你老母咩

唔洗咁認真，我睇咗幾個亞裔歧視post，入面D洗版留言全部都係想我地變成BLM咁，根本就係無限咁feed仇恨內容落去

如果你有少少唔同意就會「被白人」，就好似黑人想離開貧民區，想勤力讀書，都會比「被白人」咁，佢地根本就係想拖低整體民族質素，最好大家永續仇恨落去，美國黑人化，浪費時間永續討論外國人分唔分到Asian face就最好啦

不過已發展國家的亞裔係咪值得我地比咁多關注呢？佢地唔係無財無勢無社會地位，已經有曬當地組織連結，佢地係會幫到自己，果D post貌似道德審判，扮曬為亞裔發聲，但完全無討論點樣幫，淨係係度純發洩情緒，罵全世界，相信未來只會不斷出現呢種無限loop

反而緬甸、新疆西藏問題，呢D都係亞洲地方，真係有人入集中營，有平民被軍隊射殺，人的時間有限，比D關注更慘的亞洲國家仲好啦

呢啲topic 都幾無聊，
任何地方都有on9仔架啦，
唔好彩遇到你咪笑一笑走開囉
你係香港見到啲on9藍絲你都係行開唔理，
唔會同佢講道理架

任何從非五毛/支共免費打手角度討論者圴為CCtoy

任何正面/成功人士玩膠或幽默時圴啟發自波台狗

你撚到樓豬一仆一碌

外國撚 唔覺得有咩好大問題 大把更大更迫切既問題

係佢哋視而不見，定係就算佢哋都覺得新疆係集中營嘅時候，你哋根本睇唔明？

歧唔歧視我睇得好開
有時我會屌返對方
亦理解歧視無可能消失
我都有唔鍾意嘅人種
但唔會每次都歸類為投訴歧視嘅人左膠玻璃心
亦可以同時關心唔同議題姐

其實你個華人被人歧視重點我覺得係錯
只不過係今次當係歧視支那啫
好似二戰個陣美國係會禁錮日本人

dllm咁事實係支那華人將病毒帶入全世界吖嘛，搞咗個大頭佛出嚟仲要照顧你感受？你冇嘢啊！洗唔洗學blm咁幫支那人洗埋腳啊

我係善良嘅黃種人

連登仔去到外國俾黑人歧視分分鐘會笑住講sorry

華人=中國人

中共=/=中國啲fd

係 咁新加坡馬來西亞台灣人 包括香港 同埋即使移民咗外國幾代人既黃種華人 全部都係中國人

梗係啦，錯嘅係中共，唔係中蟈人，所以唔好制裁中共，因為會傷埋中蟈人

慳啲啦離地留學撚，自己留學做英國人，就屈鳩香港人做支那人，如果我哋係，你都係咋，洗咁多錢留學
你咪一樣支那人

夠大隻夠兇狠 紋身炸晒手有撚 鬼佬走埋黎搞尻你咩

你打尻返佢轉頭都仲得啦

外國又好香港又好都係有歧視架啦

誰大誰惡誰正確囉

支持

真 gym撚 喺歐洲同英國六年幾都未有鬼挑過我機 touchwood

除非對方都係gym撚又係炸晒手 食唔撚起就梗係 無計啦

但英國仔 普遍唔算大隻， 去過美國。橫好撚多厚好撚多

d英國左膠仔唔會做gym架

其實人類都係弱肉強食架啦

d鬼仔都係捨難取易

次次見親外國比人歧視比人打果d都係瘦弱四眼仔多

未聽過大隻gym撚比人歧

你根本都唔明我個point
雞同鴨講 level都唔同 你自己單機啦

有乜問題，香港人都叫白人做鬼佬、洋腸，甚至white trash，唔通又冇歧視

事實香港人就係歧視南亞人，唔係嘅話重慶大廈一九年之前就唔會畀人當哥布林窟。RTHK就唔使拍咁多節目叫人唔好歧視南亞人，甚至上年有個南亞人畀蝗軍跪死咗到家吓有冇人記得都成問題。

Post主快啲叫免電唔好歧視「華人」，大家都係黃種人。